和理非其實係代表一種手段

以後咪再講乜嘢進場乜嘢退場。
和理非—勇武—和理非
你們還記得嗎。
be water

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］